有無人知依套係咩戲

女朋友突然講起

有套戲...其中有part 嘅情節係
個政府要所有人都要打針，去控制佢地
然後個男主角本來都去到診所要打針，但係發現到有啲唔妥
之後無打到....返到屋企先知原來鄰居係臥底政府啲人

因為咁嘅情節即係發夢...多過一套戲
我話會唔會佢搞錯...所以上黎問問大家

有無記得邊個做

係咪黑市集偽善若水

係咪西片？背景乜野年代？

係依套啦...
佢開頭仲同我講 全西片 同埋電影..

唔該哂巴打呀!!!!!!!